糗！中國外交部新任發言人 被抓包推特追蹤AV女優

中國新任外交部發言人趙立堅。（美聯社）

2020-02-26 20:07:32
〔即時新聞／綜合報導〕中國外交部近日插曲不斷，先是發言人華春瑩被人發現按讚要求習近平的貼文；又傳出新任的發言人趙立堅追蹤了前AV女優蒼井空的帳號。消息傳出後，在推特引發網友熱烈討論。

趙立堅推特帳號擁有25萬粉絲，上任外交部發言人後被稱為「網紅發言人」，不過就在趙立堅上任第二天，有網友發現他的推特帳號竟追蹤了前AV女優蒼井空的帳號；另有網友實測表示，他同時追蹤了趙立堅與蒼井空後，再點開蒼井空的推特帳號，的確能看到趙立堅追蹤了蒼井空。雖目前趙立堅已經取消追蹤蒼井空，但截圖已經在推特上被廣傳。

消息傳出後，網友紛紛留言表示「華春瑩按習近平下台推文讚，新上任一天的中國外交部發言人趙立堅則關注蒼井空」、「打開知名度了」、「小趙本色演出！」、「看來是那個年代的人」、「窈窕淑女，君子好逑，沒什麼啊」、「趙立堅：我從小看小蒼老師的作品長大的」、「蒼井空是世界的！」

除了趙立堅，中國外交部發言人華春瑩先前也傳出在一則呼籲「習近平下台」的文章中按讚，引發議論。

網傳新任外交部發言人趙立堅追蹤了前AV女優蒼井空的帳號。（擷取自推特）

網傳新任外交部發言人趙立堅追蹤了前AV女優蒼井空的帳號，引發討論。（推特截圖）

耿爽爽了

淫賤不能移

講到明外交部

支那口交部
睇日本AV學口交

淫賤聯